淘大橋顏面擋暴徒

好能嬲 後生仔要做肉盾

如果大家夠團結 一齊停止錄影 打到佢入廠啦

成班企喺度做乜撚…
btw自衛還撃唔犯法吧？後生正義男好慘……

咁多人圍住佢 直頭肉貼肉 佢都郁唔到啦

點解要用生命值硬接

一陣佢打唔中面 打中頸會死人架

應該真係得香港人會咁on9，都係個句，無包袱既一定要保護啲後生，可能後生個啲有顧慮，無個啲就要企出黎，點解啲仆街唔驚？就係佢唔驚狗拉又唔驚犯法有案底，屌你老母，打撚完咪走囉死蠢！

香港法治選擇性失明 屌佢老味

有無起底組